HK-01 蓋世寶離開後 過得更輕鬆快樂

same day

老貓知唔知你老死去左邊

why冇左粒星？

黑警扮老貓？

好擔心佢

老貓大 定蓋青大d

咪撚25啦屌你老母

你平時去葵芳邊到叫雞

Will back soon

老襟?

葵廣

蓋清同真人一樣，由細睇到大，但完全冇變過

十幾年前高登已經睇佢 都仲係咁戇尻

X2